無知一問 未痴貼紙既狗車？

有冇專業人士可以解釋下

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

可能係其他紀律部隊嘅車
見過海關都係用呢d車

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

唔係用Sprinter就一定係狗嘅

再者，狗都冇新Sprinter用

阿sir做野唔撚洗你教
企返上行人路啦